docker-compose.yml 
нет сервера, то есть добраться к приложению внешним образом невозможно. Это специально сделано? Или нужно его править? 

!!!???нужно ли проводить заполнение данными  скорее нет, нужно просто  
